【新冠肺炎】中國軍事醫學院成功研製新冠疫苗 獲批展開臨床試驗

新冠肺炎爆發至今已經將近兩個月，各國醫學專家都盡力為病毒研發疫苗，中國軍事科學院軍事醫學研究院就表示成功研發出新冠肺炎疫苗，並已通過了國家臨床研究註冊審批，可正式展開臨床試驗。

新冠肺炎爆發至今近 2 個月
中國軍事醫學科學院成功研發出新冠肺炎疫苗
已通過國家批準可進行臨床試驗

報道指由軍事科學院軍事醫學研究院陳微帶領的科研團隊，於 1 月 26 日扺達武漢後，便爭分奪秒地從藥學、藥效學及藥理毒理等方面研究新型冠狀病毒的疫苗，疫苗在設計、構建和符合 GMP 條件下生產，通過第三方的疫苗安全性、有效性和質量複核後，終於通過了國家臨床研究註冊審批，成功進入臨床試驗階段。

而陳微院士在接受央視新聞採訪時指，疫苗是按照國際的規範，國內的法規進行研究，疫苗已經做了安全、有效、質量可控、可大規模生產的前期準備工作，一旦臨床實驗成功，便可大量生產疫苗。

大陸野...

學小粉紅話齋，邊有可能咁快整到疫苗，隻病毒肯定係你整出黎既

支那咁快整到疫苗姐係支那人放既毒啦

新你老母冠
又想潛移物化